而家去返中大唔係仲好咩

咩都做唔啊
開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

依家poly打仗，出到去自然要出啦
不過出唔到去嘅係咪話好嬲就算呀？對唔對得住前線呀？
Twitter戰線要人！緊急吹雞！

Retweet + Like + Reply! 多你一個好多！

更加多嘅任務去 @TwitterHelpBot
撳 /task就得！

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

拎返中大
聽日吐露港又88

推

今日去 今晚咪又係再攻過

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

有巴士做路障